愈來愈多所謂黃店有負面新聞出現

信時代最穩陣

從來無失望過

三蛋飯食左咁多年都咁好食

係各位網友